切勿去金鐘、中環一帶

公司(喺中環)4點半已經叫人散
老細收到風話今晚中環一帶會有狗
各位唔好逗留！

Be water!
香港加油

推

Push